(集思廣益) 跟公司報左渣打馬拉松, 可以點開口問上司sponsor?

小弟今年第一年經公司報跑全馬
大家覺得點先可以令到D senior sponsor/donate?